藍絲怒屌 美心攪月餅預訂優惠 10月先中秋 岩岩訂完 佢隔幾日就送左成箱現貨黎

外銷同大陸死哂？咁仆街隔幾日就送成箱現貨比人係屋企擺3個月

提早食囉，個個月都有月圓㗎啦

黑心啲餅加咁撚多防腐劑，擺到2047都唔怕啦

早買早享受，遲買食多幾嚿

武肺月餅

食月餅=煽動顛覆蝈家政權

國家送大禮

流心個食用期好似短好多
唔知擺唔擺到十月

笑撚到

伍淑華出親街都搦住嗰行李其實入面係咪都係月餅？

屌你老母成個集團都on99

所以塞撚左成箱雙黃白蓮蓉比人先

美心幫你抗疫，食月餅唔洗出街買餸買外賣

會唔會係一早知有人中招
send定現存貨先啊?

肺炎月餅~藍畜值得擁有

聽講整原材料個員工中招

*伍淑清

18號確診 懷疑早2日已經收到風有疑似個案化驗緊
反正都銷毀 塞鳩哂比訂貨客先

關人撚事，麻煩啲廢藍自己食撚飽佢

肺炎貨仲唔拿拿臨散出去咩

病毒都會死的，藍屍放盒餅到10月就冇毒了

食完再買囉

啱呀，七月十四都可以食

食囉，月餅唔係拎嚟食唔通拎嚟玩？
爉燭就食？

武肺送到家

食燈籠玩月餅

美心點會銷毀生產左既月餅啦，當然趁早拋貨，買左既藍屍請睇路

無相唔信

咁快散貨

驚人會退單 咋咋淋散貨

可以講, 而家D 貨都係上年賣剩

屋企人一齊 無論幾時係邊度都可以係中秋

全部有肺炎

呢批應該有病毒

唔係兼職員工中招, 月餅要全數銷毀咩

7月：月餅當飯食
8 9月：一直食滯
10月1：終於中秋啦

順便早奔月球

怕你退咪送俾你先

買得美心預左啦

藍絲唔係唔幫趁藍色經濟圈呀嘛

咁佢係咪想係十月羅d新鮮出爐仲係熱既？

戇鳩仔仲食美心

武肺月餅，食完早日回到毛澤東懷抱

估到唔係銷毀㗎啦
係銷售

月圓要食，月缺要食，月經更要食

Push

btw今晚好似都係滿月

買月餅送武肺

今日初一
邊有滿月

用廢老啲胃酸銷毀

肺炎月餅

驚佢等唔到

有人中武肺，甘快送過嚟，jer 是有加料？，

加料特別版

堅定流, 咁早出貨, 係咪 on9 架 ..
同埋咁早就生產月餅 ...

大埔美心月餅沒了

原來係咁樣銷毀

食到中秋

美心……

呢批係上年擺到而家，所以再擺到10月都冇乜分別

一做完端午節就即刻整月餅架啦
美心唔止做香港 重要做埋外銷其他國家同大陸
重有東海堂同其他酒店d代工

唔係用黎通訊密謀起義推翻政權咩

班廢老買咁多唔通

個廠爆咗武肺要清貨嘛
幫下手啦

18盒，大戶黎

回力鏢

我都覺得冇相唔好信
一向都係做月餅卡先最呃到人錢
冇理由咁好死咁快派貨

呢批有武肺附送

上年開始流心網上面有得預訂現貨臨中秋送上門既
邊預佢美心今年咁仆街 訂完幾日送成箱雙黃白蓮蓉月餅黎

廢老播完毒想攬炒香港

識食梗係食新鮮，包括埋d菌

諗到個畫面就覺得好好笑

上年定前年因應流心月餅炒到仆街
美心係攪左網上預訂 臨中秋一箱箱送上門

大傻仔

送俾藍絲親戚

我覺得早出貨唔出奇
武漢肺炎唔會10月前消滅, 唔知到時仲可以清到幾多貨, 費事儲大量貨, 趁有訂單派得就派

肺炎月餅，冚家中晒，早食早團圓

呢D野梗係新鮮既先好味架
即整即寄到你手上都嫌三嫌四
我講緊武漢肺炎

藍絲傻閪

老流認同

唔送俾你就要銷毀，老閪都出貨

美心放棄年青人
但武肺無放棄到美心同藍屍狗

推光復香港 時代革命

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

幫襯黑心呀拿 食多d

入邊可能有紙條呢

呢啲會唔會有武肺

依個就係個預訂優惠

配元寶蠟燭更香口

又話要銷毀嘅
新銷毀方法？

月餅有個故仔 就係反清復明

加多三杯酒

食啦，驚咩姐？

美心月餅大埔月餅廠兼職員工確診
啲月餅全部要掉晒🥳

早d食到爆血管去見嫦娥

黃藍是良知

個月亮點都滿嘅，你睇唔睇到嘅啫

其實無遲 宜家7月21 就快8月15號 西方中秋炸

班死廢老都擺唔到十月，驚啲月餅

同姨媽姑姐講美心月餅已經變晒武肺月餅 咪撚買

工場有人中武肺 , 襯未有正式銷毀通知前拿拿林送貨啦

正常果個工場出嘅貨都要銷毀

似係，咁個藍絲就冇藉口退錢

似收到風有疑似個案即刻出左倉d貨先

早兩日先話月餅房有員工有肺炎
尋日出倉貨，今日全面銷毀
美心真係識玩

送毒

原來「銷毀月餅」就係「提早送貨」

幫手去存貨

咪係 你估啲貨真係銷毀咩

此預購貨品的送貨費用全免 (服務只限香港特別行政區內)
不能預先指定收貨日期及時間
一經成功下單， 「訂單確認」通知電郵會於20分鐘內發放至訂購人的電郵。「送貨安排」通知電郵會於2020年8月21日起陸續發放至訂購人的電郵，請耐心等候。
預計送貨日期為 2020年8月25日至9月5日 (星期日除外)

係真既咪退鳩佢

此送貨貨品的送貨費用全免 (服務只限香港特別行政區內)
不能預先指定收貨日期及時間
預計送貨日期為下單後3-5 個工作天
一經成功下單， 「訂單確認」通知電郵會於20分鐘內發放至訂購人的電郵
購買前，請點選 「取貨方式：免費送貨」旁的 “送貨詳情” 查閱有關條款

雙黃就真係快d既

擺成箱有肺炎既月餅係屋企

唔洗怕！個個月都有八月十五的

送比你食落肚銷毀

因為其他要銷毀

藍屍幫手接貨

要不停push佢哋，消費佢哋撐藍意志。

你估商家佬真係同你談心咩。你肯訂，而家廠房有病毒，仲唔拿拿臨食咗你筆錢先咩....

咁on9攞白卡得啦 洗咩餅咭

咁撚撑美心咪日日食月餅食到十月囉

自己一早訂 怪人送得早
藍屍個腦諗咩

講真, 黑心d餅放一年都唔會發毛

咁快質啲貨比人

其實年年月餅好早開始做，4-5月嗰陣開始做傳統月餅，流心奶黃通常6-7月開

所以藍屍店今次就啱啦，播毒都比番班支那狗啦

呢批月餅 2020 定 2019

衲dee英明
遲食早食都係一樣味道
食月餅，定食草或食屎，都係最後變返屎排出嚟
藍屍使乜咁拘謹

武肺白蓮蓉

我都尋晚都係7仔見到幾箱黑心月餅放係到賣
仲同個fd講 好撚等錢洗咩 咁撚快推d月餅出黎
擺撚到臭都未中秋啦

榮華主力歐美
美心主力某國

你懂的

10月拎出黎食
第4波黎料

有條友中肺炎，唔驚嫁？收咗都要退番啦，點知佢幾時生產嫁？會唔會有肺炎菌嫁

美心冇人食 唯有賣住月餅先
3個月一係等到過期一係就食哂
藍屍又要再買
美心咁就賺到兩次錢

肺炎餅梗係快送

原來咁樣銷毀

食完記得留定罐去同毛主席開心share

有無人洗板話要退錢製造恐慌

有得食就食咗先啦，班廢老同藍絲衞生意識咁差，佢地都唔知有無命捱到中秋

廢老成日買咁多都唔知做乜春

未到中秋就派月餅
睇怕美心係搞緊革命

新型冠狀病毒月餅

都幾撚仆街 個病毒咁高傳染性
重要成間廠共用廁所 員工飯堂 升降機同廠車隨時已經大爆發
美心重逼員工返工唔比請假
請假既扣過千元勤工同返足指定日數先有過萬既約滿獎金

推

冇事就狂俾錢
有事就嗌退錢
藍屍係咪on9

警告你班人唔好惟恐天下不亂
走埋上facebook一齊起哄叫退錢製造恐慌

唔早d散貨到時俾人踢爆肺炎月餅，蝕到卜街

人地send黎
咁多酒店月餅都係美心廠代工

食完可以同先人慶團圓

武漢月餅

中計藍絲好心就send埋月餅圖啦

原來真係叫黑心

咁早送到一定有古怪
可能入邊有字條

擺曬喺衣櫃頂 咪冇眼屎乾淨囉
定驚食咗肺炎月餅

可憐耶

死多啲

似係之前吹到個健康碼可以開始 d水貨佬拎現貨拎返上支國 依家咁爆到七彩又唔可以過關 中撚晒伏

銷毁了

陰公豬囉

賣畀支那咪得囉

信美心，唔怕

抵死

真係咁早送？？有無圖

個個要求回水，今年堆填區滿硬

其實啲雙黃白蓮蓉月餅又貴又難食點解啲廢老咁鍾意買

光 _ _ _

名牌

幫手食左佢咪就係銷毀囉

清已亡國
應叫伍淑支

伍淑清美心咁早派啲月餅
係咪想反共復清

最緊要團團圓圓

美心內部職員爆料

要銷毀武肺月餅

啲月餅放棄一整個中秋

你過到十月先講啦

用藍絲班人個胃去銷毀
藍絲變藍屍

遲買食少幾舊

食到十月都未食完

你班傻閪咁撚鐘意中秋
咪早d俾你慶祝囉

抵撚死冇人可憐

之後啲死貨就送哂畀啲員工

冇事啦，可能呢批上年擺到依家先有優惠

月餅好似放唔到咁耐早午晚當飯食